<resources>
    <string name="app_name">HalloAppTI.22.A5</string>
    <string name="Kabar">Hello, Bagaimana kabar anda hari ini?</string>

    <string name="Button_label_toast">Toast</string>
    <string name="Button_label_count">Hitung</string>
    <string name="count_initial_value">0</string>
    <string name="toast_message">Anjay Keren</string>

    <string name="articel_title">Kasus Sianida</string>
    <string name="articel_subtitle">ICE COLD!</string>
    <string name="articel_text">Di dalam lemari besi jauh di dalam Abbey Road Studios di London —
         dilindungi oleh pintu yang tidak bertanda, dikunci tiga kali,
         dan diberi peringatan polisi - seperti 400 jam yang belum dibuka Rekaman Beatles,
         dimulai dari 2 Juni 1962 dan diakhiri dengan lagu terakhir yang direkam untuk album Let It Be.
         Yang terbaik dari yang terbaik dirilis oleh Apple Records dalam bentuk
         seri Antologi 3 volume. Untuk informasi lebih lanjut, lihat Beatles Time Capsule di
         www.rockument.com. \n\n

         Volume ini dimulai dengan lagu baru Beatle yang pertama, “Free as a Bird”
         (berdasarkan karya John Lennon demo, hanya ditemukan di The Lost Lennon Tapes Vol. 28,
         dan mencakup sejarah paling awal rekaman, cuplikan dari album pertama,
         dan rekaman live dari konser awal dan BBC
         Sesi radio. \n\n

        Highlights include: \n\n

         Cry for a Shadow – Banyak penggemar fanatik Beatle yang memulai perjalanannya,
         seperti yang saya lakukan, dengan pertama kali mendengarkan lagu ini.
         Awalnya berjudul “Beatle Bop” dan direkam dalam sebuah single sesi yang menghasilkan
         empat lagu (tiga lainnya menampilkan Tony Sheridan dengan The Beatles sebagai
         sebuah band pendukung), “Cry for a Shadow” adalah sebuah instrumental
         yang ditulis oleh Lennon dan Harrison, yang menjadikannya unik hingga saat ini.
         John Lennon memainkan gitar ritme, George Harrison memainkan peran utama gitar,
         Paul McCartney memainkan bass, dan Pete Best memainkan drum. Sesi ini diproduksi oleh
         Bert Kaempfert di Hamburg, Jerman, selama kunjungan kedua The Beatles dari bulan April hingga Juli
         tahun 1961 untuk bermain di klub bagian Reeperbahn. \n\n

        My Bonnie and Ain’t She Sweet — At the same session, the Beatles played on “My Bonnie”
        (the first-ever single with Beatles playing), as the backing band for English singer Tony
        Sheridan,originally a member of the Jets. The popularity of this single in Liverpool brought
        the Beatles to the attention of Brian Epstein, who worked in the NEMS record store and tried
        to meet demand for the disc. John Lennon then sings a fine “Ain’t She Sweet” (his first-ever
        released vocal). \n\n

         Searchin - Lagu komedi Jerry Leiber - Mike Stoller yang menjadi hit bagi Coasters pada tahun 1957
         , dan live favorit The Beatles yang populer. The Coasters juga menjadi hit dengan "Besame Mucho"
         dan The Beatles juga meng-cover lagu itu. Ringo Starr sekarang telah menggantikan Pete Best
         drum.Falsetto tinggi adalah George, yang juga memainkan gitar utama yang ragu-ragu. Ini dari mereka
         audisi pertama untuk Decca Records di London pada 1 Januari 1962, tinggal di studio. Yang Bersyukur
         Dead kemudian meng-cover "Searchin" dengan aransemen serupa, Pigpen mengisi vokal Paul.
         Versi live tersedia pada rekaman outtake yang menampilkan Dead bergabung dengan Beach Boys!
        \n\n

         Love Me Do — Versi awal dari lagu tersebut, dimainkan sedikit lebih lambat dan lebih bernuansa blues
         perasaan, dan irama bossa-nova yang keren di tengahnya.
         Paul harus bernyanyi sementara John memainkan harmonika yang pertama untuk grup.
         Pete Best memainkan drum pada versi ini. \n\n

         Dia Mencintaimu – Sampai Ada Kamu – Memutar dan Berteriak — Langsung di Teater Princess Wales oleh
         Leicester Square di London, dihadiri oleh Ratu. “Sampai Ada Kamu” (oleh Meredith Wilson)
         berasal dari musikal The Music Man dan menjadi hit untuk Peggy Lee pada tahun 1961.
         Sebelum memainkannya, Paul mengatakan itu direkam oleh grup Amerika favoritnya,
         “Sophie Tucker” (yang mendapat beberapa tertawa).Pada akhirnya,
         John memberitahu orang-orang di kursi yang lebih murah untuk bertepuk tangan, dan
         istirahatlah untuk "menggemerincingkan perhiasanmu" dan kemudian mengumumkan
         "Twist and Shout" (sebuah lagu oleh Bert Russell dan Phil Medley yang pertama kali
         direkam pada tahun 1962 oleh Isley Brothers). Sebuah film dari pertunjukan menunjukkan
         Ratu tersenyum mendengar ucapan John. \n\n

         Leave My Kitten Alone — Salah satu lagu Beatle hilang yang direkam selama “Beatles For Sale”
         sesi tetapi tidak pernah dirilis. Lagu ini, ditulis oleh Little Willie John, Titus Turner, dan
         James McDougal, adalah hit R dan B tahun 1959 untuk Little Willie John dan di-cover oleh Johnny Preston
         sebelum The Beatles mencobanya dan mengesampingkannya. Referensi ke "buldog gemuk besar" mungkin ada
         mempengaruhi "Hey Bulldog" (album Yellow Submarine) milik John, yang merupakan rocker serupa. \n\n

         One After 909 — Sebuah lagu yang direkam untuk album ¨C11C sebenarnya dikerjakan pada masa lalu.
         dimulai, enam tahun sebelumnya. Pengambilan gambar ini menunjukkan bagaimana mereka
         melakukannya dengan lebih lambat, dengan R dan B merasakannya.
         Diposting pada 7 Oktober 2023Tinggalkan komentar di PROJECT SCROLLING TEXT
    </string>
    <string name="button_main">Send</string>
    <string name="edittext_main">Send</string>
    <string name="text_header">Enter your message here</string>
    <string name="button_second">Reply</string>
    <string name="edittext_second">Enter your reply here</string>
    <string name="text_header_reply">Reply Received</string>
    <string name="Back">Reset</string>
    <string name="editText_main">Enter Your Message</string>
    <string name="editText_second">Enter Your Reply</string>
</resources>